document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {
    const hamburgerMenuButton = document.querySelector('.hamburger-menu');
    const hamburgerList = document.querySelector('#hamburgerList'); // Or use .hamburger-list if you prefer class selectors

    hamburgerMenuButton.addEventListener('click', function() {
        hamburgerList.classList.toggle('active');
    });

    const flashcards = [
    {
        "front": "พระราชบัญญัติ ความ รับ ผิดทาง ละเมิด ของ เจ้าหน้าที่ พ.ศ.๒๕๓๙ - - - - -",
        "back": "ภูมิพล อดุลยเดช ป.ร."
    },
    {
        "front": "ให้ ไว้ ณ - - - - -",
        "back": "วันที่ ๒๗ กันยายน พ.ศ.๒๕๓๙"
    },
    {
        "front": "เป็น - - - - - ปัจจุบัน",
        "back": "ปี ที่ ๕๑ ใน รัชกาล"
    },
    {
        "front": "- - - - - ประกาศ ว่า",
        "back": "พระบาทสมเด็จพระปรมินทรมหาภูมิพลอดุลยเดช มี พระบรมราชโองการ โปรดเกล้าฯ ให้"
    },
    {
        "front": "โดยที่ - - - - - รับ ผิดทาง ละเมิด ของ เจ้าหน้าที่",
        "back": "สมควร มี กฎหมาย ว่าด้วย ความ"
    },
    {
        "front": "จึง ทรง พระ กรุณา โปรดเกล้าฯ ให้ ตรา พระราชบัญญัติ ขึ้น ไว้ โดย - - - - - ดังต่อไปนี้",
        "back": "คำแนะนำ และ ยินยอม ของ รัฐสภา"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑ พระราชบัญญัติ นี้ เรียก ว่า “พระราชบัญญัติ ความ - - - - - พ.ศ.๒๕๓๙”",
        "back": "รับ ผิดทาง ละเมิด ของ เจ้าหน้าที่"
    },
    {
        "front": "มาตรา - - - - - ใช้ บังคับ ตั้ง แต่วัน ถัดจาก วัน ประกาศ ใน ราชกิจจานุเบกษา เป็นต้นไป",
        "back": "๒ [1] พระราชบัญญัติ นี้ ให้"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๓ บรรดา กฎหมาย กฎ และ ข้อบังคับ ใด ๆ - - - - - ไว้",
        "back": "ใน ส่วน ที่ มี บัญญัติ"
    },
    {
        "front": "แล้ว - - - - - ขัด หรือ แย้ง กับ บท แห่ง พระราชบัญญัติ นี้ ให้",
        "back": "ใน พระราชบัญญัติ นี้ หรือ ซึ่ง"
    },
    {
        "front": "ใช้ - - - - - ๔ ใน พระราชบัญญัติ นี้",
        "back": "พระราชบัญญัติ นี้ แทน มาตรา"
    },
    {
        "front": "- - - - - หรือ ผู้ปฏิบัติงาน ประเภท อื่น ไม่ ว่า จะ เป็นการ แต่งตั้ง ใน",
        "back": "“เจ้าหน้าที่” หมายความว่า ข้าราชการ พนักงาน ลูกจ้าง"
    },
    {
        "front": "ฐานะ - - - - - ใด",
        "back": "เป็น กรรมการ หรือ ฐานะ อื่น"
    },
    {
        "front": "“หน่วยงาน ของ - - - - - หรือ ส่วนราชการ ที่ เรียกชื่อ อย่าง อื่น และ มี",
        "back": "รัฐ” หมายความว่า กระทรวง ทบวง กรม"
    },
    {
        "front": "ฐานะ เป็น กรม ราชการส่วนภูมิภาค ราชการส่วนท้องถิ่น และ รัฐวิสาหกิจ ที่ ตั้งขึ้น - - - - - ให้",
        "back": "โดย พระราชบัญญัติ หรือ พระราชกฤษฎีกา และ"
    },
    {
        "front": "หมายความ รวมถึง หน่วยงาน อื่น ของ รัฐ ที่ มี พระราชกฤษฎีกา กำหนดให้ - - - - - พระราชบัญญัติ นี้ ด้วย",
        "back": "เป็น หน่วยงาน ของ รัฐ ตาม"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๕ หน่วยงาน - - - - - ผู้เสียหาย ใน ผล แห่ง ละเมิด ที่ เจ้าหน้าที่",
        "back": "ของ รัฐ ต้อง รับผิด ต่อ"
    },
    {
        "front": "- - - - - การ ปฏิบัติหน้าที่ ในกรณีนี้ ผู้เสียหาย อาจ ฟ้อง หน่วยงาน ของ รัฐ ดังกล่าว",
        "back": "ของ ตน ได้ กระทำ ใน"
    },
    {
        "front": "ได้ โดยตรง แต่ จะ - - - - -",
        "back": "ฟ้อง เจ้าหน้าที่ ไม่ ได้"
    },
    {
        "front": "ถ้า การ ละเมิด เกิด จาก เจ้าหน้าที่ ซึ่ง ไม่ ได้ - - - - - ให้",
        "back": "สังกัด หน่วยงาน ของ รัฐ แห่งใด"
    },
    {
        "front": "- - - - - รัฐ ที่ ต้อง รับผิด ตาม วรรค หนึ่ง",
        "back": "ถือว่า กระทรวงการคลัง เป็น หน่วยงาน ของ"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๖ - - - - - มิใช่ การกระทำ ใน การ ปฏิบัติหน้าที่ เจ้าหน้าที่ ต้อง รับผิด",
        "back": "ถ้า การกระทำ ละเมิด ของ เจ้าหน้าที่"
    },
    {
        "front": "ใน การ นั้น เป็นการ เฉพาะตัว - - - - - ได้ โดยตรง แต่ จะ ฟ้อง",
        "back": "ในกรณีนี้ ผู้เสียหาย อาจ ฟ้อง เจ้าหน้าที่"
    },
    {
        "front": "- - - - -",
        "back": "หน่วยงาน ของ รัฐ ไม่ ได้"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๗ - - - - - หน่วยงาน ของ รัฐ ถ้า หน่วยงาน ของ รัฐ เห็น",
        "back": "ใน คดี ที่ ผู้เสียหาย ฟ้อง"
    },
    {
        "front": "ว่า เป็นเรื่อง ที่ เจ้าหน้าที่ ต้อง รับผิด หรือ ต้อง ร่วม - - - - - ผู้เสียหาย",
        "back": "รับผิด หรือ ใน คดี ที่"
    },
    {
        "front": "ฟ้อง เจ้าหน้าที่ ถ้า เจ้าหน้าที่ เห็น - - - - - รัฐ ต้อง รับผิด หรือ ต้อง",
        "back": "ว่า เป็นเรื่อง ที่ หน่วยงาน ของ"
    },
    {
        "front": "ร่วม รับผิด หน่วยงาน ของ รัฐ หรือ เจ้าหน้าที่ ดังกล่าว มี สิทธิ - - - - -",
        "back": "ขอให้ ศาล ที่ พิจารณาคดี นั้น"
    },
    {
        "front": "อยู่ เรียก เจ้าหน้าที่ หรือ หน่วยงาน - - - - - เป็น คู่ ความใน คดี",
        "back": "ของ รัฐ แล้วแต่ กรณี เข้ามา"
    },
    {
        "front": "- - - - - เหตุ ที่ หน่วยงาน ของ รัฐ หรือ เจ้าหน้าที่ ที่ ถูก ฟ้อง",
        "back": "ถ้า ศาล พิพากษา ยกฟ้อง เพราะ"
    },
    {
        "front": "มิใช่ ผู้ ต้อง รับผิด ให้ ขยาย อายุความ ฟ้องร้อง ผู้ - - - - - ถูก",
        "back": "ที่ ต้อง รับผิด ซึ่ง มิได้"
    },
    {
        "front": "เรียก เข้ามา ใน คดี ออก ไป - - - - - คำพิพากษา นั้น ถึงที่สุด",
        "back": "ถึง หก เดือน นับแต่ วันที่"
    },
    {
        "front": "- - - - - รัฐ ต้อง รับผิด ใช้ ค่าสินไหมทดแทน แก่ ผู้เสียหาย เพื่อ การ ละเมิด",
        "back": "มาตรา ๘ ในกรณีที่ หน่วยงาน ของ"
    },
    {
        "front": "ของ เจ้าหน้าที่ ให้ หน่วยงาน ของ รัฐ มี สิทธิ - - - - - ชดใช้ ค่าสินไหมทดแทน",
        "back": "เรียก ให้ เจ้าหน้าที่ ผู้ทำ ละเมิด"
    },
    {
        "front": "ดังกล่าว แก่ หน่วยงาน ของ รัฐ - - - - - นั้น ไป ด้วย ความจงใจ หรือ ประมาทเลินเล่อ อย่าง ร้ายแรง",
        "back": "ได้ ถ้า เจ้าหน้าที่ ได้ กระทำการ"
    },
    {
        "front": "สิทธิ เรียก ให้ ชดใช้ - - - - - มี ได้ เพียงใด ให้ คำนึงถึง ระดับ",
        "back": "ค่าสินไหมทดแทน ตาม วรรค หนึ่ง จะ"
    },
    {
        "front": "ความร้ายแรง แห่ง การกระทำ และ ความเป็นธรรม ใน แต่ละ กรณี เป็น - - - - - ใช้",
        "back": "เกณฑ์ โดย มิ ต้อง ให้"
    },
    {
        "front": "เต็ม - - - - -",
        "back": "จำนวน ของ ความเสียหาย ก็ได้"
    },
    {
        "front": "ถ้า การ ละเมิด - - - - - บกพร่อง ของ หน่วยงาน ของ รัฐ หรือ ระบบ",
        "back": "เกิด จาก ความผิด หรือ ความ"
    },
    {
        "front": "การ ดำเนินงาน ส่วนรวม - - - - - รับผิด ดังกล่าว ออก ด้วย",
        "back": "ให้ หัก ส่วน แห่ง ความ"
    },
    {
        "front": "ในกรณีที่ การ ละเมิด เกิด - - - - - ให้ นำ หลัก เรื่อง ลูกหนี้ร่วม มา",
        "back": "จาก เจ้าหน้าที่ หลาย คน มิ"
    },
    {
        "front": "ใช้ บังคับ และ เจ้าหน้าที่ แต่ละคน - - - - - ส่วน ของ ตน เท่านั้น",
        "back": "ต้อง รับผิด ใช้ ค่าสินไหมทดแทน เฉพาะ"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๙ ถ้า หน่วยงาน - - - - - ใช้ ค่าสินไหมทดแทน แก่ ผู้เสียหาย สิทธิ ที่จะ",
        "back": "ของ รัฐ หรือ เจ้าหน้าที่ ได้"
    },
    {
        "front": "เรียก ให้ อีก ฝ่าย หนึ่ง ชดใช้ - - - - - กำหนด อายุความ หนึ่ง ปี",
        "back": "ค่าสินไหมทดแทน แก่ ตน ให้ มี"
    },
    {
        "front": "นับแต่ วันที่ หน่วยงาน ของ รัฐ หรือ - - - - - แก่ ผู้เสียหาย",
        "back": "เจ้าหน้าที่ ได้ ใช้ ค่าสินไหมทดแทน นั้น"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๐ ในกรณีที่ เจ้าหน้าที่ เป็น ผู้กระทำ ละเมิด ต่อ หน่วยงาน ของ - - - - -",
        "back": "รัฐ ไม่ ว่า จะ เป็น"
    },
    {
        "front": "หน่วยงาน ของ รัฐ ที่ ผู้ นั้น - - - - - การกระทำ ใน การ ปฏิบัติหน้าที่",
        "back": "อยู่ ในสังกัด หรือไม่ ถ้า เป็น"
    },
    {
        "front": "การ เรียกร้อง ค่าสินไหมทดแทน จาก เจ้าหน้าที่ ให้ - - - - - ใช้ บังคับ โดย อนุโลม",
        "back": "นำ บทบัญญัติ มาตรา ๘ มา"
    },
    {
        "front": "แต่ ถ้า - - - - - ให้ บังคับ ตาม บทบัญญัติ แห่ง ประมวลกฎหมายแพ่งและพาณิชย์",
        "back": "มิใช่ การกระทำ ใน การ ปฏิบัติหน้าที่"
    },
    {
        "front": "สิทธิเรียกร้อง ค่าสินไหมทดแทน จาก - - - - - หนึ่ง ให้ มี กำหนด อายุความ สอง ปี",
        "back": "เจ้าหน้าที่ ทั้งสอง ประ การตาม วรรค"
    },
    {
        "front": "นับแต่ วันที่ หน่วยงาน ของ รัฐ รู้ ถึง การ - - - - - จะ พึง",
        "back": "ละเมิด และ รู้ตัว เจ้าหน้าที่ ผู้"
    },
    {
        "front": "ต้อง ใช้ ค่าสินไหมทดแทน และ กรณี ที่ - - - - - เจ้าหน้าที่ ผู้ นั้น ไม่ต้อง",
        "back": "หน่วยงาน ของ รัฐ เห็น ว่า"
    },
    {
        "front": "รับผิด แต่ กระทรวงการคลัง ตรวจสอบ แล้ว เห็น - - - - - ค่าสินไหมทดแทน นั้น มี กำหนด",
        "back": "ว่า ต้อง รับผิด ให้ สิทธิเรียกร้อง"
    },
    {
        "front": "อายุความ หนึ่ง ปี นับแต่ - - - - - คำสั่ง ตาม ความเห็น ของ กระทรวงการคลัง",
        "back": "วันที่ หน่วยงาน ของ รัฐ มี"
    },
    {
        "front": "มาตรา - - - - - หน่วยงาน ของ รัฐ ต้อง รับผิด ตาม มาตรา ๕ ผู้เสียหาย",
        "back": "๑๑ ในกรณีที่ ผู้เสียหาย เห็น ว่า"
    },
    {
        "front": "จะ ยื่นคำขอ ต่อ หน่วยงาน ของ รัฐ ให้ พิจารณา ชดใช้ - - - - - ตน",
        "back": "ค่าสินไหมทดแทน สำหรับ ความเสียหาย ที่เกิด แก่"
    },
    {
        "front": "ก็ได้ ในการนี้ หน่วยงาน ของ รัฐ - - - - - ไว้ เป็น หลักฐาน และ พิจารณา",
        "back": "ต้อง ออก ใบ รับคำ ขอให้"
    },
    {
        "front": "คำขอ นั้น โดย ไม่ ชักช้า เมื่อ หน่วยงาน ของ รัฐ มี - - - - -",
        "back": "คำสั่ง เช่นใด แล้ว หาก ผู้เสียหาย"
    },
    {
        "front": "- - - - - การวินิจฉัย ของ หน่วยงาน ของ รัฐ ก็ ให้ มี สิทธิ ร้องทุกข์",
        "back": "ยัง ไม่ พอใจ ใน ผล"
    },
    {
        "front": "ต่อ คณะกรรมการ วินิจฉัย ร้องทุกข์ ตามกฎหมาย ว่าด้วย คณะกรรมการ - - - - - วัน นับแต่ วันที่",
        "back": "กฤษฎีกา ได้ ภายใน เก้า สิบ"
    },
    {
        "front": "ตน - - - - -",
        "back": "ได้รับ แจ้ง ผล การวินิจฉัย"
    },
    {
        "front": "ให้ หน่วยงาน - - - - - ได้รับ ตาม วรรค หนึ่ง ให้ แล้วเสร็จ ภายใน หนึ่งร้อย",
        "back": "ของ รัฐ พิจารณา คำขอ ที่"
    },
    {
        "front": "แปดสิบ วัน หาก เรื่อง ใด ไม่ อาจ - - - - - นั้น จะ ต้อง",
        "back": "พิจารณา ได้ ทัน ใน กำหนด"
    },
    {
        "front": "รายงาน ปัญหา และ อุปสรรค ให้ รัฐมนตรีเจ้าสังกัด หรือ กำกับ หรือ ควบคุม - - - - -",
        "back": "ดูแล หน่วยงาน ของ รัฐ แห่ง"
    },
    {
        "front": "นั้น ทราบ และ ขออนุมัติ ขยาย ระยะเวลา ออก - - - - - จะ พิจารณา อนุมัติ",
        "back": "ไป ได้ แต่ รัฐมนตรี ดังกล่าว"
    },
    {
        "front": "ให้ ขยาย ระยะเวลา ให้ อีก - - - - - วัน",
        "back": "ได้ ไม่ เกิน หนึ่งร้อย แปดสิบ"
    },
    {
        "front": "- - - - - ชดใช้ ค่าสินไหมทดแทน ที่ หน่วยงาน ของ รัฐ ได้ ใช้ ให้ แก่",
        "back": "มาตรา ๑๒ ในกรณีที่ เจ้าหน้าที่ ต้อง"
    },
    {
        "front": "ผู้เสียหาย ตาม มาตรา ๘ - - - - - ค่าสินไหมทดแทน เนื่องจาก เจ้าหน้าที่ ผู้ นั้น ได้",
        "back": "หรือ ในกรณีที่ เจ้าหน้าที่ ต้อง ใช้"
    },
    {
        "front": "กระทำ ละเมิด ต่อ หน่วยงาน ของ - - - - - กับ มาตรา ๘ ให้ หน่วยงาน",
        "back": "รัฐ ตาม มาตรา ๑๐ ประกอบ"
    },
    {
        "front": "ของ รัฐ ที่ - - - - - เจ้าหน้าที่ ผู้ นั้น ชำระเงิน ดังกล่าว ภายใน เวลา ที่ กำหนด",
        "back": "เสียหาย มีอำนาจ ออกคำสั่ง เรียก ให้"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๓ ให้ คณะรัฐมนตรี จัด ให้ มีระเบียบ เพื่อให้ เจ้าหน้าที่ ซึ่ง - - - - -",
        "back": "ต้อง รับผิด ตาม มาตรา ๘"
    },
    {
        "front": "และ มาตรา ๑๐ - - - - - รับผิด นั้น ได้ โดย คำนึงถึง รายได้ ฐานะ",
        "back": "สามารถ ผ่อน ชำระเงิน ที่จะ ต้อง"
    },
    {
        "front": "ครอบครัว และ ความรับผิดชอบ - - - - -",
        "back": "และ พฤติการณ์ แห่ง กรณี ประกอบด้วย"
    },
    {
        "front": "- - - - - การ จัดตั้ง ศาลปกครอง ขึ้น แล้ว สิทธิ ร้องทุกข์ ต่อ คณะกรรมการ วินิจฉัย",
        "back": "มาตรา ๑๔ เมื่อ ได้ มี"
    },
    {
        "front": "ร้องทุกข์ ตาม มาตรา ๑๑ ให้ ถือว่า เป็น - - - - -",
        "back": "สิทธิ ฟ้องคดี ต่อ ศาลปกครอง"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๕ - - - - - นี้",
        "back": "ให้ นายกรัฐมนตรี รักษา การตาม พระราชบัญญัติ"
    },
    {
        "front": "ผู้ - - - - -",
        "back": "รับสนองพระบรมราชโองการ บรรหาร ศิลป อาชา นายกรัฐมนตรี"
    },
    {
        "front": "หมายเหตุ :- เหตุผล ใน การ ประกาศใช้ พระราชบัญญัติ ฉบับ - - - - - ดำเนินกิจการ ต่าง",
        "back": "นี้ คือ การ ที่ เจ้าหน้าที่"
    },
    {
        "front": "- - - - - นั้น หา ได้ เป็นไป เพื่อ ประโยชน์ อัน เป็นการ เฉพาะตัว ไม่",
        "back": "ๆ ของ หน่วยงาน ของ รัฐ"
    },
    {
        "front": "- - - - - ผิดทาง ละเมิด ของ เจ้าหน้าที่ ในกรณีที่ ปฏิบัติงาน ใน หน้าที่ และ เกิด",
        "back": "การ ปล่อย ให้ ความ รับ"
    },
    {
        "front": "ความเสียหาย แก่ เอกชน เป็นไปตาม หลัก กฎหมายเอกชน - - - - - เหมาะสม ก่อให้เกิด ความเข้าใจผิด ว่า",
        "back": "ตาม ประมวลกฎหมายแพ่งและพาณิชย์ จึง เป็นการ ไม่"
    },
    {
        "front": "เจ้าหน้า ที่จะ ต้อง รับผิด - - - - - เฉพาะตัว เสมอไป เมื่อ การ ที่ ทำ",
        "back": "ใน การกระทำ ต่าง ๆ เป็นการ"
    },
    {
        "front": "ไป ทำให้ หน่วยงาน ของ รัฐ - - - - - ก็ จะ มี การ ฟ้อง",
        "back": "ต้อง รับผิด ต่อ บุคคลภายนอก เพียงใด"
    },
    {
        "front": "ไล่เบี้ย เอา - - - - - ทั้งที่ บางกรณี เกิดขึ้น โดย ความ ไม่ ตั้งใจ หรือ",
        "back": "จาก เจ้าหน้าที่ เต็ม จำนวน นั้น"
    },
    {
        "front": "ความผิดพลาด เพียง เล็กน้อย ใน การ ปฏิบัติหน้าที่ นอกจากนั้น - - - - - ร่วมใน ระบบ กฎหมายแพ่ง",
        "back": "ยังมี การนำ หลัก เรื่อง ลูกหนี้"
    },
    {
        "front": "มา ใช้ บังคับ ให้ เจ้าหน้าที่ - - - - - ของ เจ้าหน้าที่ ผู้อื่น ด้วย ซึ่ง",
        "back": "ต้อง ร่วม รับผิด ใน การกระทำ"
    },
    {
        "front": "ระบบ นั้น มุ่งหมาย แต่ จะ ได้เงิน ครบ โดย - - - - - ต่อ แต่ละคน",
        "back": "ไม่ คำนึงถึง ความเป็นธรรม ที่จะ มี"
    },
    {
        "front": "กรณี เป็นการ ก่อให้เกิด ความ - - - - - ยัง เป็นการ บั่นทอน กำลัง ขวัญ ใน",
        "back": "ไม่ เป็นธรรม แก่ เจ้าหน้าที่ และ"
    },
    {
        "front": "- - - - - บางครั้ง กลาย เป็นปัญหา ใน การบริหาร เพราะ เจ้าหน้าที่ ไม่ กล้า ตัดสินใจ",
        "back": "การทำงาน ของ เจ้าหน้าที่ ด้วย จน"
    },
    {
        "front": "ดำเนินงาน - - - - - เกิด แก่ ตน อนึ่ง การ ให้ คุณ ให้โทษ แก่",
        "back": "เท่าที่ควร เพราะ เกรง ความรับผิดชอบ ที่จะ"
    },
    {
        "front": "เจ้าหน้าที่ เพื่อ ควบคุม การทำงาน ของ เจ้าหน้าที่ ยังมี วิธีการ ใน การบริหารงานบุคคล - - - - -",
        "back": "และ การ ดำเนินการ ทาง วินัย"
    },
    {
        "front": "กำกับ - - - - - มิ ให้ เจ้าหน้า ที่ทำการ ใด ๆ โดย ไม่ รอบคอบ",
        "back": "ดูแล อีก ส่วนหนึ่ง อัน เป็นหลักประกัน"
    },
    {
        "front": "อยู่แล้ว ดังนั้น จึง สมควร กำหนดให้ เจ้าหน้าที่ ต้อง รับ - - - - - ใน หน้าที่",
        "back": "ผิดทาง ละเมิด ใน การ ปฏิบัติงาน"
    },
    {
        "front": "เฉพาะ เมื่อ เป็นการ - - - - - หรือ จงใจ ให้ เกิด ความเสียหาย หรือ ประมาทเลินเล่อ",
        "back": "จงใจ กระทำ เพื่อ การ เฉพาะตัว"
    },
    {
        "front": "อย่าง ร้ายแรง เท่านั้น และ ให้ แบ่งแยก ความ รับผิด ของ - - - - - ลูกหนี้ร่วม",
        "back": "แต่ละคน มิ ให้ นำ หลัก"
    },
    {
        "front": "- - - - - เกิด ความเป็นธรรม และ เพิ่มพูน ประสิทธิภาพ ใน การ ปฏิบัติงาน ของ รัฐ",
        "back": "มา ใช้ บังคับ ทั้งนี้ เพื่อให้"
    },
    {
        "front": "- - - - - สายสัมพันธ์/Maker 28 กุมภาพันธ์ 2565 ภัท รา นิษฐ์/Checker",
        "back": "จึง จำเป็นต้อง ตรา พระราชบัญญัติ นี้"
    },
    {
        "front": "31 มีนาคม 2565 ภิรมย์ พร/Authorizer - - - - -",
        "back": "31 มีนาคม 2565"
    },
    {
        "front": "- - - - - ก/หน้า ๒๕/๑๔ พฤศจิกายน ๒๕๓๙",
        "back": "[1] ราชกิจจานุเบกษา เล่ม ๑๑๓/ตอนที่ ๖๐"
    }
];

function getCurrentCardKey() {
    // ตัวอย่าง: สมมติว่า URL คือ "http://example.com/pages/index.html"
    const pathName = window.location.pathname; // "/pages/index.html"
    const pageName = pathName.split('/').pop(); // "index.html"
    const baseName = pageName.split('.').shift(); // "index"
    return `currentCard_${baseName}`; // "currentCard_index"
}
    // ใช้ getKey แทนที่จะใช้ currentCardKey แบบตรงๆ
    let currentCardKey = getCurrentCardKey();
    let currentCard = localStorage.getItem(currentCardKey) ? parseInt(localStorage.getItem(currentCardKey), 10) : 0;
    
    // โค้ดอื่นๆที่จัดการกับการแสดงบัตรคำและการอัพเดต localStorage

  // อ่านค่า currentCard จาก localStorage หรือเริ่มต้นที่ 0 หากไม่มี
  //let currentCard = localStorage.getItem(currentCardKey) ? parseInt(localStorage.getItem(currentCardKey), 10) : 0;
  let isFront = true;

  const flashcardElement = document.getElementById('flashcard');
  updateFlashcard();

  function updateFlashcard() {
      flashcardElement.textContent = isFront ? flashcards[currentCard].front : flashcards[currentCard].back;
      //flashcardElement.style.lineHeight = '5px';
  }

  flashcardElement.addEventListener('click', () => {
      if (!isFront) {
          currentCard = (currentCard + 1) % flashcards.length;
          localStorage.setItem(currentCardKey, currentCard); // บันทึกค่า currentCard ไว้ใน localStorage
          isFront = true;
      } else {
          isFront = false;
      }
      updateFlashcard();
  });

  // ตัวจัดการเหตุการณ์เมื่อหน้าเพจกำลังจะถูกปิด
  window.addEventListener('beforeunload', function() {
      localStorage.setItem(currentCardKey, currentCard); // อัปเดตค่า currentCard ล่าสุดใน localStorage
  });

  const resetButton = document.getElementById('resetButton');
  resetButton.addEventListener('click', function() {
    currentCard = 0; // รีเซ็ตค่า currentCard เป็น 0
    localStorage.setItem(currentCardKey, currentCard); // บันทึกค่า currentCard ล่าสุดไว้ใน localStorage
    isFront = true; // ตั้งค่าให้แสดงด้านหน้าของบัตรคำ
    updateFlashcard(); // อัปเดตแสดงผลบัตรคำ
  });

});
